788苦主區

1.7x 幾時返到家鄉

諗住跌到1.2入

溝貨

呢隻嘢好柒悶
踢都唔撚郁

2蚊家鄉

一踢就跌

2.1家鄉

一路向下

個市升佢都係跌

1.66已止蝕

日日跑輸大市
屌....

一直都好好奇，點解一隻日日幾億成交既股可以咁q悶

股票界既馬爾代夫
外面打餐死升升跌跌都唔會影響到佢

嘩屌，前幾日個市升都跌 會唔會跌落1.2

一日跌一格

向下炒！